[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 齊齊刷火龍（11）

[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

誤中1001 , 等等得十抽

玩到7000戰 del咗個帳重新嚟過算
抽唔到嘢都算 開頭鳩玩曬咗好多資源

昏迷受到攻擊唔會解除架喎

依個真
資料重要性

幾個post前見過，不如下次將呢張圖放落開post內容度

係 唔好中技

超火龍333-8836

開個新刷隻lily返黎撚

說明又話會既

襯早斬帳，重新出發
不過ios真係好煩，就算刪除帳號資料都要重down

巴哈痴線佬
唔抽野

黎個補

開auto打帝國但突然去左個咩都冇既地方 有冇人都試過

異度空間

痴撚線用2 星護符

咁驚

光奶4星武
火水

風光暗

應該揀邊個，做奶係咪應該揀補血，加攻加得5秒好似唔多夠

319-1520 超火龍
唔好入硬食技既痴線佬

打火高帝國今日食左我3場寶箱獎勵,

打到隻王貼牆死左, load左幾秒先得關卡完成, 但獎勵得打啲怪仔既箱

唔係唔解除
係昏迷攻擊打昏迷唔會醒
On9 setting

街場成班光斧打光帝

咁好定力唔抽

儲成萬石
等出神角一野抽落去
咩都無, 爽

-2

咩呀 咪有5星符囉 點會咩都冇

講左N次
要同屬

比我就淨升火奶 咩關都受你玩

我雖然話冇抽, 但都會每日30石搏下做歐洲人

隻GAME已經冇人玩了~完

全程無練過水卡 唔知有無邊隻低星戰神好用

隻game其實係咪每樣屬都要練好一隊

要係頭po加了

起碼每屬一隻先
再慢慢練一隊

隻game好睇屬性 補血要同屬先有100％
輸出 坦 同補最好每個屬一隻 當然呢d係長遠目標
暫時每屬一隻先啦

中左大招秒左

冇4條同屬龍

4星水斧見巴哈吹奏緊

遲d應該會出對應既五星龍 補 打手 坦

好似有得滿4隻滿突4星龍
每屬4隻

隨時重課過fgo同gbf

講留左依家個換龍店

13000個超級龍有咩跌/換?

睇交易所應該打佢個關
刷野換五星龍

唔洗番工咩 夜晚先打啦

開唔到超級關

1冇毛
2仲係唔夠多人一萬戰
3都係冇毛
仲要分5屬

我仲係得8900戰

5屬的確係嘔心 仲要迫你養埋剋屬果隻去養想升果隻
結果又loop要養另一隻去養剋屬果隻

真．唔抽野
剩係買左3條龍起野

多野又話太
少野又話單調
好難服待晒所有人

首抽唔係抽？？

首抽台煮抽既
唔計落我度

個198咪你抽

咪慢慢黎囉
隻GAME出得個一星期
D人急住練晒之後做乜?

又企左係度
起晒5把發現唔夠料, 星期五先合到做一把

不過其實隻驚半個月都冇

暗弓同木弓宜家都幾劣勢 慢慢普攻果陣人地已經清左場

d人玩手機驚同玩家機驚用一個標準
要一步登天

手機驚升曬仲有咩玩 可以等執
再cpoy多隻賣

成班儲石歐洲人上水
一陣2點睇佢地一抽中lily

仲係得7500戰 到8200仲有段距離

我玩咩game都係無課玩家, 因為太窮

一萬戰 活動安全啦掛

窮得過我

冇自選保底課唔落

同樣咁窮

樓樓上"黑XXXX" 月入80K 扮窮

80k

準備升60 lv
暫時唔打住 儲返體同羽一陣兩點升lv衝活動

可唔可以跟你搵食

跟隊得唔得

我先

邊個先中lily就可以跟大佬搵食

諗多左

係

ff果陣

其實佢想講 佢十抽卷中左5星

之後問係唔係必中

never lucky

想問陣間係唔係會有新野抽？

陣間咪知

非洲限制左我

有無光迎擊團？

放工繼續(睇人)刷首抽

老老實實真係唔敢抽 等佢有特別up先抽
太撚低機率

高級?

就快開活動
仲邊有人會用毛打

抽極唔中貞德

用體開等人入

FLO: 3%->4%

等睇:
龍絆: 2%->3% (角+龍)

1樣

我到今日仲刷緊
我只係想要 一隻5星人同5星龍 唔同屬都得
點解咁難

2%機率中 5星角/龍

10抽唔中GE機率係....
1- 0.98^10 = 18.2%

一係中一係唔中
50/50

幾時先有超得

錢換時間自己諗

新手想問同人協力既翼上限係幾多?

火短中左兩次 光斧光奶各一次
但係無中過好符 得條火鳥好d

50

無限呀

模擬器走起

鬼叫自己窮

機率暗地裡低左
初出頭幾日, 20抽求其都中1-2件5星(符)
而家....5個帳20抽, 無5星

利申返先打到40lv全部石掉哂落去抽

5星風龍呢？

食個飯既錢都冇?
唔好玩啦

50-100蚊咋wor

超級 我暗弓
啱啱打左兩場

一場兩風法一光奶
僅夠時間

一場兩暗弓一暗奶
fail

弓手真係好撚慘
普攻要近少少射先全中
技能又唔似法咁有開場50%
最勁既應該係爆發攻擊落狀態配自己特攻
但係屌你老母有bug既
唔係射上宇宙就射錯位去左場中間
咁點撚樣落狀態呀仆街
勸大家未Fix bug之前都唔好練弓手

利申 練撚左

食少2餐當減肥
又可以買帳玩
賺左WO, 仲唔買?

暗奶不了

同埋個自動鎖定on99
成日鎖黎小怪度

可能佢已經好瘦

設定好似有得SET用唔用自動鎖怪?

唔係個個好似你搵咁多架嘛

你應該係講緊卡 武 龍 係背包既自動鎖？

auto target
不過唔auto target, 弓手爆發攻擊要手空射ge位置

要同屬呀

O SORRY
原來唔係lock怪.....
自隊一打

睇下水法勁唔勁再決定砍掉重練
依家3隻5*角,0隻5*龍, 2張5*卡

巴哈見人起到兩個同屬 屬性祭壇，點先開到？

無限刷新角首抽
無了期ga~

火短禁實個爆發攻擊有個奶罩係到
個奶罩擋唔擋到攻架?

有愛就得啦

唔識LILY
如果出d mario, pokemon, 我考慮入坑

出pokemon賺撚死佢
抽隻噴火龍黎變身

3星小火龍
4星火恐龍
5星噴火龍

留左幾多抽呀

acc lvl 過50

30

5星限定 超夢夢

所以弓手真係慘過食兩舊屎

你地依家主力隊係咩屬？

唔會啦，一定係龍
出肥大課到中
3星迷你龍都照練

而家d龍又囡囡又雀又馬
出超夢夢有幾奇

光,因為冇其他好用

光補，火女，水槍，暗法

偵德都係龍
所以放晒pokemon入黎都仲得

可唔可以出扶他龍

同行，都係雜隊，每屬靠一隻carry

神都應該係龍
佢阿哥果隻好似係thor

Little Noah都係龍

其實係要玩晒5屬，不過冇資源升

請望pad

升level ，主角升到咁上下會unlock

佢出我就課到死為止

升一隻都乾啦，依家集中整左水隊先，仲有兩粒鐘就有得打16人raid boss

光補、暗短+ 主角谷經+ 火短谷戰力

我同你博老命!

任狗出POKEMON真係賺撚到佢傻

12條屍

到時有癲佬solo raidboss

有無講raid會跌咩資？

幻想noah個龍女裝都真係扯扯到

除左控果隻其餘送頭，1 分鐘變回4 人場

同龍有關，最難我預有金剛石碎

唔出奇，始終隻驚老任有份
到時一定重課

十單十單咁課落去

主線第6章個阿哥咁勁, 點打呀

協力啦屌

佢比心機搞好下年隻仆街芒好過啦
我部switch冇開過啦已經

老任就會發現手機驚先係發達大計 從此唔出主機驚

手機版dark souls

就咁睇 隻驚係識生金蛋既雞

仲未CROSSOVER MH
又賺一筆

如果係既當初一出go已經會啦
但到依家佢都仲好focus家機，算係咁

無忘記自己本業

依家已經無出, 全部抄冷飯
我唔介意佢將呢隻野出係switch

全裸待機抽水法

講真一定要兩邊發展, 手機Game唔掂起碼都可以食番本行

SE而家真係

共鬥之翼係咪無得等佢回復？

炒咩冷飯呀，老老豆豆任地獄一直都係食老本果幾個trend架啦

1hr/1

依家先知已經太遲了

雙馬尾正到傻

查無房間

用毛打主線不了

雞

不斷重試啦 一定有

屌你老母

轉至巴哈
講緊上個POOL提高既機率唔會落下個POOL

勁仆街

game入邊有公告

上唔到200lv

即刻10連中貞德,THANK

正路都係咁

100抽必中5星！

每一次新既都新POOL

邊度有得睇198張5星卷包邊D 5星?

首先我要多謝爸爸同媽媽生我出黎
再多謝個POOL係會加機率
之後有再講

我都刷左成個星期先有火短加貞德 開完多人之後中埋火龍

必中5星禮裝

送張治療比佢

巴哈剛剛先有人抽左禮裝

呢隻驚要PORT落SWITCH唔難

SWITCH出POKEMON先算

白貓第日出係switch個隻係咪就係呢D

用APP玩咁方便點解要反智出返去SWITCH

有保底

可能多平台姐

保底冇計錯要萬5石

Arena of valor都出左落switch啦

仲要萬5石都唔中

終於搞掂, 三燈唔到都算

個新國家名咁求其

我仲以為有得俾自己改名

之後送卡當無數

用APPS玩一定易賺錢過SWITCH平台
一來手機金易
二來營運成本APPS較低
如果雙平台會考慮回報比率
就咁睇APPS玩利潤最大化

要搞年幾咁耐
可能出主機水準
唔知會除左啲人同故事仲會用返白貓啲咩
可能成隻新game咁
白貓一開頭出隻game個賣點都係個操作咋嘛
係switch操作都唔同

初始9隻，11.11%
記得就要買左返黎先睇到個機率

CY驚都係用GBF黎貼其他GAME

佛心

馬娘出就到馬娘貼gbf

老任仲整部switch出黎
應該都仲有啲理想既
純睇利潤既話一早成堆ip轉晒做手機game
賺到喊

最尾個句
有冇巴打買左未抽一陣2點後可以睇下

你望下Fortnite

無寫必中人同龍

就黎2點
一車車LILY要跟人返屋企

無得賣，只可以食

去隊伍
左下角
武器

原來有架

乜未出架咩

都係既
只可以講老任有晒好好既遊戲題材
佢出咩平台都賺大錢

我都以為係, 己經諗定

一車車LILY
睇下邊個搶到個處啦
遲幾分鐘抽都變千人斬臭雞

千祈唔好賣,寧願堆曬係個BOX度
到你要升武器果時就知咩事

Fortnite咩事, 無留意
好似咩平台都有

賺到笑既遊戲 上YOUTUBE睇下

迎擊中級我覺得已經好難打, 果然遊戲係打完主線先正式開始

唔知中文cs有無作用

有冇方法攞多啲龍爪 成日差呢個 卡曬設施

有玩過幾場
場場都落地成盒

睇片見人勁起野真係手都抽埋筋

新手想問下帝國既獎勵有咩用

Fortnite 是一款真正的建築遊戲

呢隻驚咁西機率，都係唔抽lily 了，留石等限定/萬聖節算，分分鐘一生人只能all in 1次

去SHOP有野換

大家好 我是香蕉

咪就係出到全平台都有
出複數平台點都有著數過淨係電話

仲要龍絆成日都有Switch 噠 果下音效，真係會聊想到Switch

唔知活動有幾多石掘呢

你10億8億想屙煙幾多次都冇難度啦

眼殘唔睇清楚，sorry

不過50蚊把，我都係留黎做肥算

如果有得去返一個禮拜前
我會只靠單抽四星+主角群打爆機

咁樣好似仲好玩

宜家已經洗濕左個頭

話留武器既巴打你係咪冇打過帝國關
肥料多到用唔完

四星武咁大食,多多都用得曬啦

用唔完喎
你要料就會打帝國
打帝國又有肥料
無限LOOP

不過依家每日,有一半體都要拎去打錢,唔係連建都升唔到

我係毛就全打帝國
有體多又想快消就錢關

你睇多次說明先啦

屌

唔洗維護咁好野？

SH
Lily一聽個名都聞到陣閪臭味

臭你未又係

蝙蝠翼係咪要打初級帝國

佢先係真正嘅lily hater

All in 30抽

留石等Pokemon合作

留名

變啟暴龍

變成龍

邊到有得睇公告話出新角
btw 白貓都係唔洗關ser就更新到

想問下 其實4星角玩唔玩得過 刷左成日都刷唔到同屬龍+同屬5星

仲有半個鐘就有得all in

仲有半個鐘就半個post人棄驚 進入冰河時期

尋晚更左？
今日齋activate

大規模棄GAME時間到

有見及此我決定strong hold

5星武器係咪都係自己整？冇得刷？

yes

大家準備好未

我都抽過佢4次
大家冇抽返10隻8隻都對唔住我

祝各位巴打一發入魂

唔抱希望，白貓次次草夠五六十抽，結果都係一隻都冇

火短

一隻火短唔夠,比夠5隻

覺醒之露都係魂

無希望就無失望

再刷多次首抽

明智

每次出新角都刷首抽

sor 我一隻都冇

首抽最好玩, 幾分鐘就可以抽抽抽
洗乜打生打死儲得個少少石

咁等陣抽多D啦

水補值唔值得升

Thanks 巴打

買ac囉 都係1001 平過課金

一陣唔知有冇新水龍

但ios 刪同裝返唔止幾分鐘

首抽緊係用模擬器
一次開5-10個

如果電腦都冇一部咪去淘寶買囉

聽講$100都唔洗就有同屬首抽

依家先買都遲
無左七日送石

有咩模擬器開到? 我用nox俾佢block左喎

比人秒左啦
人地三更半夜落街過數
唔留言又長期mon post
個賣家大木副學士又行得企得正 唔將棄坑帳號圖貼上黎

點解會咁

銀妹買左50
貞德加光斧

雙修

咁平ge喂!

咁你同銀妹係咪棄FLO

有更新了

有新版本

隻火鳥好似要nerf

有消息?

4星菲尼克斯終於要nerf

睇黎巴打以後都會keep住鞭佢

nerf左都唔知點打13000真龍

風起了!

咁快就有野nerf

咁快nerf 尋日先刷完

課左幾十萬追隻雀轉頭NERF

手遊nerf親d課金抽ge角色都會......

唔會啦
佢上黎搵昆人
空殼帳號 鞭黎冇用

白貓二世
各位應止蝕離場

退錢, 之後再課

其實咁耐仲未達成啲xxx萬人DL咩
到時啲限定先

cy好清楚nerf要點做嫁wor

佢gbf馬騮果年nerf過果次野

好似係打活動果陣全部回血技得返1/4效果

當年發生咩事?

應該最民退款呱
利申9估

其實似係修正錯誤多
不過就結果黎睇話nerf都無錯既

想喊

抽幾多, 回幾多

馬騮 / 紡織 / 電鋸 都回過

回幾多係姐係自己退定佢補償返?

應該係有菲尼克斯先有得退？
定唔理有無都退

100mb 更新

只係食到馬騮個次

有課就有

弓手又唔見佢BUFF下

快d退
咁我就多返200抽

咁等埋出新人再買
七日送石送埋都唔夠抽個十抽
仲要十抽想中自己想要既都咁鬼難
買返黎就有自己想要既
有著數啲

以前係有抽就回, 抽幾多點幾多

但任天堂可能另一支歌仔

一直都係咁講

咁賠法個個都幾十/一百抽

唔係真事呀

其他修正都合理 但回復量有待商榷

抵啦 老任

如果係bug nerf又無錯
但覺得唔應該個post講nerf到咁誇張
火雞話晒都大技黎
得光補普通技1/3唔多合理

仲要fake左咁多人追

龍化仲要難儲
其實唔應該nerf

FAKE NEWS

等更新完一試就知

唔知呢到 根本唔同網都吹到火鳥神補 仲要過左咁耐依家先搞

不死鳥喎 呢個補量好合理喎

【討論】悲報！消息待確認 關於菲尼克斯 4星鳳凰NERF事宜

各位午安

早上的時候看到日本討論區獲悉菲尼克斯要nerf的消息

那位大神表示官方注意到菲尼克斯的補血bug

似乎是錯把總回復量跟每秒回復量設置錯誤（原本15秒才能回滿血，變成這15秒每1秒都回滿血）
--
幫不知道的新手解釋一下

現在的菲尼克斯技能：每秒回1000以上血量（這補量等於血牛光斧2200血都能兩秒回滿 約光補5倍）

修改bug之後的菲尼克斯技能：15秒內回滿血量（如果你1000血 1秒只回60左右 約光補1/3倍）
--
這個消息大神說沒有證據可以給大家，但表明大家可以拭目以待

轉自巴哈
未知真假

送石個啲都計 ？
咁真係多番一百抽喎

nerf就nerf硬架啦, 一下回哂咁屈機
差左nerf成點姐

正常營運好快知, 佢地check晒twitter
過咁耐唔講 我覺得哩個補血量係正常

不過下面有人講得岩
龍化假假地都係大技黎
無理由會nerf得太緊要

可能會係秒數到落手

有冇新角抽啊屌

應該都係每人派幾百石既姐
嚇我唔到既

之前GBF有bug 10天眾可以一技大秒boss CY驚第2日就fix左 仲ban鳩埋用bug嘅人

有喇
公告寫明兩點後有第二個pool

仲成4分鐘

唔知呢隻game出新角新池有冇以前果啲角
同白貓咁似唔爭在似埋白貓啲池咁
每次限定池之後都唔會係返個池到
易抽好多

快撚d出新角啦屌你老母

咁fix咗冇得執箱bug未

火鳥nerf 風向又轉

只fix對玩家有利bug

嘩屌唔撚係掛

準備又轉風向未各位

最後1分鍾

即死bug

其實兩個鐘就出左公告叫人唔好做, 果時重要岩岩團戰

黎啦

我淨係記得佢NERF完你抽幾多抽落個個POOL佢俾返幾多抽你

因為大boss有機會出課金都好難用嘅ヒヒイロカネ啲人就係咁打

再唔課要執了

所以火鳥依家先開刀根本唔合理

信念唔夠呀

有新POOL啦?

是lily唷

濕曬

要更新 唔夠data

但每tick回成千又好似誇左D

已炒

針晒
要重生了

送左10連抽

想問大家玩邊個好
第一 火短 光斧 雙貞德
第二 尊 火短 火龍 暗龍
麻煩哂

新水角 新水龍

來了

wa送十連

有人中未

廿抽得2張4星卡

廿抽水短
88888888

送十抽卷

十抽得隻武藏

bam

30抽無5星
想DEL

無虹陣諗住死梗 點知

十抽券

開場加75% 攻擊水去

十抽中利維坦

廿抽 以為中角 點知係新禮裝

好在琴日開定10ac
準備allin

中左呀呀呀呀呀呀呀
利維坦屌你老母

十抽卷但我無水系要黎把撚

冇咩事我出返去先

咁易中

走先啦掰

十抽中利維坦
終於有4隻5星龍

屌日日都中依隻咩咪呀

免費中

走

正呀! 十抽券中角色!!! 暗弓

jailbreak so easy

仆街
30抽得隻光斧
屌

好似真係幾易中

屌你老母 見到3虹開心左一秒

第四十抽 多謝大家

佢迎新組合果張5星卷好似唔包lily？

水隊
撚全面進場
利申:用10抽券

2個十連 88左
繼續光斧生涯

課唔課好呀

課啦

me too

[img]blob:
屌你 2彩中呢D

屌晒你地

20抽唔中…

2張10連先中

又幾易中,30抽

下個pool見

送個十連中左呀

仆街
棄game了

見左兩隻龍諗住贏梗啦
冇野了

30鑽一抽收工

成班ON9

第四十抽先中

成萬石都唔中新女

個event幾多野打下
個個掛住抽

20抽 2次都雙龍
結果都出閃卡

仆街 出隻nigga比我
好彩佢送果十連出左5星風龍

50抽 兩條新水龍 我要水女呀

40抽兩張冰國少女
屌晒你地老母

完左主線大家有咩做? 我打主線都係靠組隊打 覺得自己好弱

副本用Shibuyak 個前奏好正

出左1卡3龍 都仲未見莉莉呀

主線重來都唔係重點
帝國 龍本是常識吧

屌 40抽中水法張卡
btw個活動送4星 好似fgo

火短貞德阻L住晒

兩次20抽，第二次用送既十抽卷中咗
機率Up到5%，算易咗掛

新角是否公廁
見大家咁易中
頭先我用劵抽都中左

課爆佢

之前首抽火短 之後冇咩點再抽留左9000石等今次 70抽出多3隻火短

但依隻game d 4星培育價值好似無fgo咁高

成班未撚見過上黎晒

30抽+每日
新3星4星+貞德2號機

40抽中哂新角龍卡 再加左火短專用卡

我起孖添呀
中第一張以為中人

Rip
重生吧

30抽中火龍
水呢。。。。

+1 勁伏

但技能幾實用
刷關會唔錯

10抽中光法
再10抽中莉莉

屌你20抽咩都冇

你又幾多抽中左

有運

仆街係街update 唔到

已del

30抽3張銀

活動教官好正

痴線 中火短同舊水龍

免費卷中兩隻一樣

輕輕地課左198送五星卷個禮包 日日一抽算

單抽中多張卡

送10抽補償，算你啦

2x火刀 2x貞德 2x火龍全重覆

自己講過既野要負責任
我屌你老母火短

71抽 一光奶 一新水龍 一五星符
再見咁多位

依家有2張10抽卷,睇落好似真係可以儲埋佢一炮過ALL IN

屌你地個個5星

10 連中晒三隻5星

尋日差d 想del account
好在無咁做，見到有30連，仲要頭先見佢送10連
抽埋佢先到諗del 唔del account

40連嘅最後最後10連

出咗第一張5星角，個account 可以玩落去

垃圾水隊

3個ac 60抽咩都無

唔想做人了

好唔正常喎屌你

技能除咗冰人之外好似好普通 我本身又有風法 抽左一下送既十抽 結果咩都無 都係留石等下次
而且遲啲出既角色越多 抽到重複嘅機會愈低。

又可以重刷了

有風法果斷唔撚抽

活動送果條火龍好似都係無抽果條咁勁

屌你老母咩又火短

5抽 中光斧
咁樣叫唔叫安慰獎

用佢張十抽一野中左
利申非洲人

睇落水法同花澤差唔多

有冇扶婆婆過馬路

又要重刷了

勁唔勁先

見到cv課左

屌你50抽中得1張5星卡
仆街

10連卷一發入魂

女教官真係估中日笠陽子
升爆

我唔撚要條柒閪水龍呀屌你老母

最後10連
唔中再見了

120抽 之後 終於出5*龍 係重複既菠菜

五十抽得一張五星 dllm

70抽兩水龍一符

cls個活動有抽箱 又有金銀銅牌換嘢 又送4星
隔離尼祿祭咩屌你

六十抽淨出兩條水龍

宜家刷又多十抽

勁似,不過用體好少預你自己打多

開驚到而家80抽得一龍一角 同2張一樣既符
玩埋我個份

100抽必中保底

190抽
5星
1 人 0龍
易?

負皮唔切

抽撚左野
但個隊伍搵唔到嘅？
比佢食左？

100抽期望值先係1龍1角2護符 你80抽係賺左

一齊重刷

屌你老母 50抽中得隻波賽頓同張禮裝 要淘ac了

40中lily

仲係0 5星龍

淘過x2

50抽得隻重覆光奶, 再見

依家係咪30抽首抽

90 抽只有波賽頓＋2 禮裝

個團體戰初級都要 8400 戰

好多人都唔識數學嫁la
十抽唔中就係伏

活動專用卡 算唔算中奬dklm

波賽頓出得果1個禮拜就收皮

....我唔係要你呀

我都想做哂果個

唔做海豹了

180抽都唔中lily 機率up?邊撚到up呀屌你老味

咁多人都中到

非洲人一齊睇下點打活動仲好啦

屌你第一場副就有兩條友走場

仆街死啦屌你老母

非洲同歐洲冇得比，上面單抽都中

唔中既冇出聲姐
利伸:唔中

中條撚

一開波D活動AUTO都得,打到後面先再睇

50抽 莉莉+2條新龍
無卡

好似 MH 咁不停玩部位破壞
4+12 個 12 好似唔係好郁咁

中得張卡

你有邊隻game歐

40抽咩都冇

反而想知幾時會有合作任打

我屌你啦

16人副本, D人入場掛機真係吹佢地唔漲

火短與你同在

團體戰個戰力值係未有問題

仲淨7000石等一pool好過,見到火短同貞德都驚

16人戰力

公主連結

接收ac

全隊戰力黎

砍掉重練會否太遲

打足一定送一條火龍俾你,又幾好

20抽 中lily 水龍 開波

公主歐 龍絆非

宜家重生係咪有30抽 係就重刷

廿抽中左條水龍

80 抽 中三張符

明了 4人加埋咁實有啦

all in 6個10抽，得張5星護符

單人都8400,佢4人加埋3,4萬

屌 成日連線中斷

好Q易打8400戰冇扣過血

屌你老母我唔要符呀

50抽加隻水劍 抵晒

30抽中咗2張符 好彩比咗隻火鳳我可以搭火短

咁撚多石抽痴線

火鳳唔係nerf左?唔知仲用唔用得

親密度有乜用

屌你老母臭閪機率
1銀9銅
使唔撚使比幾4星都唔肯
咁撚閪柒姑尻寒呀

唔滿隻水刀唔加入

抽晒，唔係中左d5星裝，我仲以為未轉pool
出火短貞德

LLC

屌 重開個ac刷算

隻4星教官升唔升好? 500係咪一定打得夠, 陣間升左打唔夠500咁咪浪費晒D資源..

良心企業

水法好唔好用

本身無 nerf咗啲咩

水版木法
CV唔同 沒了

80幾抽 都唔中lily呀

課到中

放首頁pls

真係想喊

好心你班cd ，rom咪咁肉酸啦
新池上黎曬卡 言又唔識留多隻

開心打活動中
呢條龍正呀,唔洗水屬都打得,成隻大牛龜咁任射

挖石吧少年

送果張十抽卷中卡同龍

冇留言果班全部大爆死

隻4星都好型

30 抽咩都冇

20抽咩都冇又要刷多次首抽

習慣, 40抽垃圾

一陣開會先打

刷緊呀屌你 邊有手打字

活動角咁似男,原來女角黎

張卷可以儲起佢
慢慢等隻正野

抽埋佢
100抽必中

從0開始再儲過
d有償石慢慢搣每日一次

存檔就黎死清光

平復唔撚到
想要咩唔出咩

垃圾lily臭雞公廁 送都唔要

冇石啦

著條咁0既褲係男的話我真係屌7佢

100抽無lily

團隊戰高級都幾難打 血太厚

你都會爆死

新水龍加60%攻 有冇過份咗啲 係4突先60%定一張都加60% 如果一張都加60% 通貨膨脹得咁快 隻game好快收皮。

好似好撚肝

洗唔撚洗咁撚多啊屌你老母

個活動又幾過隱

突滿先60

突爆數值黎

我剩係見到班新人係咁中
我平時成日扶呀婆過馬路
琴日仲送帳積陰德 你連火女都唔出俾我

有機會係卡架,必中無鳩用

繼續抽

我隻莉莉你幾時嚟啊

調整心態
無咁多資源升水法
打活動拎親密度隻水4星
技能幾實用 又幾型

出左你又會開心咩火短

呢個係咪限定角 過左收唔返 係就重刷算

4突 1張40%

?...扼VL TESER動活完會唔法水隻知想

成班未見過GE人貼圖話自己中左

想知隻水法唔會完活動RESET LV 掛..?

屌你老母打左2/3 房主斷線

屌 班新手可唔可以自覺小小 團隊戰高奴間間房都總有個4-5000戰力

邊度睇新4星有邊啲？

2張十連收工
Btw五星龍一條都無

棄驚保平安

你講佢入隊果隻4星水太刀？
唔會呀 我升埋佢環 滿親密度就即送
現時係借比你用 無信心打夠親密度就唔好升住
我見佢打關都會吸經升LV 同其他角無分別

屌 80抽都見唔到lily

Fgo + 白貓確定

刷啦

D撚樣cap完圖撚兩野周圍晒完就唔柒玩架喇
升條毛呀

要拎三星應該要出一至兩隻先啱

岩岩試左宜家首抽有30抽
第一次已經中左兩隻新女角

差20抽

唔刷了
應該會開個完全唔抽卡帳號享受遊戲

給我往死裡抽

新刷首抽感覺上真係幾易中新女

咁鬼難抽
剋屬大晒有排搞
遲啲要每種屬性一隊5星
個坑太深
都係及早棄保平安

終於出左5星.... 禮裝

咁你delete黎做咩?
到時又抽晒又唔中要個隻又delete多次?

主角群+今次送果隻水太刀
點睇都夠玩爆機

重生有30 抽

刷隻畀我ok?

其實4星都夠做既

打EVENT一定要有奶 唔係死撚硬

只用主角群+活動角
完全唔抽

仆佢個街, 入過10間房, 10間都話滿- -

100必出？

一隻夠啦 都係組隊玩
呢隻game d傻鳩ai唔閃招唔閃地形剩係打錢有用

咁你應該留低個account
唔用抽個d咪得lo

10個ac 300抽
莉莉 力架 利維坦平均分佈係3個唔同既ac
真係好撚易抽喎

你老母等陣課多1500石抽

必出5 星

護符

依家都仲夠
但遲啲真係唔敢包
戰力膨脹隻隻game都有
到時出埋5星升上6星
4星仲夠唔夠玩

都係重新黎過算
反正宜家重玩仲黎得切打隻活動角返黎

隻game幾佛心 無啦啦有10抽卷

扮緊工 打唔到活動 合作

唔係掛 應該之後都會抽到 個pool咁細真係想人下下抽火短咩

俾個藉口我課都唔得
非撚到咁

組隊玩都起碼要5屬各一隻黎入人場

借問聲啲戰課係咪無限刷架？
如果係嘅咪同FGO一樣

好難得你會課

12死屍系統出左未?

屌你老母50抽得隻重覆光奶, 如果唔係課左5舊應該淘寶算

咪就係

賣左佢再淘

終於都中60抽

WT7 IS IT?

灰左
40抽 得張彩卡

無課到呀
中到野先會課當支持

依家乜都唔中
玩4星算

你老母有冇咁易中啊
70抽得垃圾符同重覆角
屌！！！！！！

30抽3張保底
圖都廢事CAP

應該係 見佢有分第幾箱

打火龍抽中火劍

上面班老屎忽抵笑啦 成百抽都唔中
我地呢啲新人單抽都中啦

開到game都連線中斷

送個張十抽卡中左莉莉

打團體LILY連王都冰到會唔會過份咗啲

就算入到，16個人硬係有人死一隻
然後攞唔齊石

淘寶LILY 賣首抽未

咁多露 睇黎有故事

有30抽 自己抽都得啦

祝你抽火短同貞德

慘, 根本唔夠料養多2條水女

30抽去到幾時?
今晚刷兩手先

公廁都淘

高級已經勁撚難打

唔係限定個個都抽

有特攻禮裝的

絕望了

30抽 我刷左4次
有2次都中到隻lily

真係100抽出

仆街啦你

咩都假 打左兩場錢關先

最ON9 啲AI呀

肯改強弓手未, 次次協力人地秒住過我仲係度慢慢儲氣

高級唔夠時間
要剋屬先夠打

初級討伐戰
001-1316

利申抽唔中LILY

依句真
又唔撚避技又柒下柒下咁

有無巴打要 我刷首抽3lily...

角難抽過龍好多

有

最小都5個箱 突滿龍吧？

好彩我對細路女無興趣
中左利維坦已心息

反而活動個女刀我仲想要

到底連線中斷係我斷定房主斷
wifi 4G都唔得

抽唔到水龍 有水槍又有lily點升

原來其中一隊有隊員死都拎唔到石

同佢屌佢做乜唔好似之前咁用戰力限人入 依家彈鐘彈到痴線

有冇人收

我想問中重覆角色有咩用

呢隻驚，角色要突、卡要突、武器要突，個坑好深

係
一隻ai死就累全家

宜家重刷 刷夠3 5星 儲石換池再抽

仲有龍要突

斷到唔想打

仲要打火山

下?
20抽就話3隻5星啫
30抽就緊係5隻5星先好開局

懷疑ser問題

打左幾場十六人有一半場數唔齊人

等半夜2點開始打

4角4龍啦基本野

放？我出1001

咁易死server, 老任

4角4龍4禮

50抽都唔中lily, 屌你老母任天堂

連機都唔知係唔係SERVER HOST

咁又痴左少少
3角3龍算啦

又鞭

活動唔難打
即係條火龍幾乎係送

20抽只中波塞冬

補完 水屬

END GAME!

莉莉有乜技?

你會成為警世既存在,一路好走

似係, p2p好易俾人作幣,

屌你咩

幼齒補完計劃?

屌那星，倒錢落去咁撚樣
機率仲低撚過FGO
50抽得隻垃圾光奶

放唔放？ 我可以出1001同你收

巴打 課左幾多

唔中，我決定轉職索狗抹黑任天堂賺錢課金

垃圾?你真係痴左線

得一隻我隨便都抽到啦
恨錢恨到咁

係咪中左護符地獄..

我100抽中

40抽平均10抽1五星

全部都係啲閪符

入人場等人地隻LILY CARRY
做個寄生蟲

但係個HOST一斷就完

辣殺ser

正

唔撚中呀

中左兩隻五星一張卡 但條龍係貞徳
點搞

我都係得5張
你有7張

屌 4 5千都黎打高級 知唔知醜

LILY正臭雞黎
去做雞啦

有龍有卡無角

得兩隻人
要咁多符做乜
又難升

DEL LAW
主線又冇水龍送

要係咁鞭隻單眼鬼王屍

入黎曬lily啫

我入過場四個七千尾
個場主即走場
明明自己都唔係高過人

首抽帳黎

唔打高級都儲到,係慢少少咁解,打足個活動一定抽到,佢先得367樣野抽,一個鐘已經抽左100樣

送10抽加1500石10抽
中莉莉

多謝Cy Nin

心水清

見到彩色
彩色護符

我8千幾入去
其他幾個個都3 4千

你自已host時佢斷晒都只係變單機

中級3千我都即走

中級819-8193

又唔好咁講,我都有份落力打

一間john

FULL等陣開高級

中級隻王已經勁多血 打到last 20秒先殺到

唔夠時間呀屌

得七千尾唔獻醜了

「鍛煉得不錯，但肌肉都偏重於慣用手」

仲有重心腳

高級唔夠時間

3000 4000死撚開啦屌你老母咩
高級黎架..

前日先玩 今日先開始課 課左1200$補隻水屬

我支持大家課金

有冇中LILIY先

屌我冇死1隻都拎唔到3冤
358-2564 討伐戰中級
需求高戰力唔死

點會,我TOTAL兩萬幾都仲有分幾鐘淨

付出同收獲起碼正比有突

如果中左我會課新手包支持下
依家唔撚7中
不了

入

即係有好多係入去抱大腿lor

4星水短先係mvp 3爆擊技
打王鳩斬狂放技

3角3龍要齊火水風先得

高級睇怕都唔洗打,乖乖地打中級算鳩數

-2啊

難打到on9

長刷中算數啦
高奴3太睇彩數,又無得踢人

入1個低戰已經收得皮

返工無得打

-1

sor我錯 係多HP到ON9

-1要高小小戰力

比人屌到又臭又反皮又黑既細路女
要又臭又反皮又黑既不如要個熟女人妻起碼有個大波揸下

真係del得 ？

痴撚線,高級同你要4條友打無分別,D AI

主線無水龍ga咩?
唔係1章1條龍?

打完初級raid出黎第一抽已經中龍

低級,中級隻BOSS唔高攻都仲有得玩下,高級D AI唔到一半血就死曬,打條撚咩

聽過太多次啦

條龍勁唔勁?

晒一晒先

火鳳改成點？

連主線有乜送都唔知
佢玩首抽架之麻
咪再抽下先囉

高級戰力幾多先夠輸出
平均8000幾都好似唔夠
利申：9000幾

琴日計錯數唔夠料上40環

9000幾係咪剋屬都唔同講法啦

THANK

中左兩隻水法但無水龍

8800 ok?

長刷中??

屌,咪講笑,送果隻四星太刀好勁

長刷中級,低消7000戰

我想試埋高級先

4個7000-8000都好似唔夠做

OK

-2-2-2

其實有特效....
打左先打高級la

高級要幾戰先join得

開左不過未升,我個戰力上高級都係雷
刷下中級算

見佢地話8,9000都唔係好夠力,真係唔知官方想點

係完全唔夠 4個人打撚到完場都打唔死

明明推薦戰力都係28000,咁姐係就算4個得8000都有32000
理應係岩岩好過或者淨1分鐘左右

但都過唔到,個推薦真係

條龍你預你4隻水屬戰力過一萬先過到高級,唔係一半就死Q曬唔夠時間打

官方: 課多D有更高享受

首先ai 垃圾
之後街場冇人玩補
又唔合作打火山
冇一個組隊地方係差啲

目測要4個都10000/至少要全克屬
但去到呢個高度都唔洗出黎刷啦

要水屬咁解

28000 戰係全部水屬

有排升

開約戰tg啦屌

帝國冇人打

-1-1-1

有冇長刷中級

食撚屎

go jor

無資源升未知. 能力係火攻+20%,應該要滿先好用?

突滿60%好似係

玩首抽個鬼

莉莉很努力哦

歷史教訓 開親group就會搞到呢度個post死城
約戰就死去kekeke或者呢度留咪得囉dllm

邊個斷線
出黎,派膠比你

真

咪係

十抽券再加十抽 開得

你貼撚過啦喎 你唔係以為好勁下話

你地唔覆佢, 佢咪再貼
貼到有人理為止

另一個ac 頭先果個del咗

有冇巴用夜神玩唔到？

懶貓又十幾單未中

高級唔算太難
4隻9000戰
1個斷線差小小過到-20%血

爆尾-防
記住裝上2張送既4星禮裝
有傷害加乘10定20%

痴線課長

請先斷尾

Dllm 打打下團體有電話入

屌,張禮裝我拎去突左

有加成差好撚多

Lily手感如何?

太早
有得突滿先好去突

有冇高戰開高級???

點解叫禮裝
唔係閃卡咩

有無場

fgo叫法

叫慣左FGO,SORRY

我都手多突左

睇懶貓抽好撚爽

高定中?

那個男人

有冇link, 懶猫我偶像

中

每日任有多50石
課7日獎勵
呢個時侯雙倍箱就有賺

張卡直接加20%傷好撚屈

偶像都唔FOLLOW

唔忍心再睇,仲一早起晒水祭壇等lilly

莉莉同水龍都唔肯嚟
尋晚咁辛苦打啲素材為乜…

貼黎俾大家開心下

長刷中-1, 15分都唔齊人就收皮了,做番日任先

再課

又課多4200石

我30抽保底

隻game既bgm係咪可以講手遊界最top果個lv?
真係好正

協力唔極限戰力setting真係

仲以為我叫閃卡係叫錯

戒賭代言人 睇完完全唔想再課

次次app台痴線佬都係第一時間打
迫害社畜

慘不忍睹

話口未完又扔晒落海

236-4389
-1中級

fgo佛心

想換隻水槍水龍玩
或者有無人想收

我決定升下隻水太刀先

+1,成個活動最想要係佢,唔係講笑

卡夠未呀垃圾server

28000關，中段死2隻

我打埋佢

都CLS 打火活動呀 你用風 你叫我點開場呀

求帶打

有人要幫手打28000戰就出聲

我13000戰up

any 高級？

升水槍算
屌你莉莉

me

岩呀ching, 屌你lily!

wait

9771216

等你

仲課

隻太刀2環可以冰結隻怪

621 9258 中級

隻太刀幾好用,減傷又足,岩曬打呢條龍
今日升盡佢先再努力打活動

All in左花澤我都唔想呀

最衰琴日無打足水料
最多升到1環

btw懶貓抽到心態崩崩地

好慘

搞乜？

百幾抽先得1條水龍？

sorry巴打垃圾ser

Ezelith定lily做首抽好d

再黎過

AGAIN

冇依間房啵

3水龍 0lily

求帶

佢到底抽左幾多下

少個號碼

0877555

仲有張新5星卡

岩岩抽哂最後一單,依家單抽緊

貴過新iphone

睇到覺得呢隻game好恐怖

單抽中

單抽中左

一開就斷

痴撚線單抽神蹟

睇到想喊

垃圾服

高級討伐865-2991